點用英文講「算吧啦」

Fuck off ?

Drop it

let it go
let it go

forget it

suen ba la

Come on James

Suen 9 so la

spanner

Whatever ?

算吧啦

Save it

Garlic bread。

Forget it

calculate bala

just garlic

Interesting

Get over it